關於尋晚有人問呢幾日飛保險包唔包的問題

今日問左Zurich 保險公司，好似尋日咁，因為唔係機場關閉，都唔係暴動或者騷亂，只係政府宣布停飛，所以保險係唔包，答我果個話其他保險公司條款都大致一樣。但今日情況如果係因為騷亂上唔到機，其實保險可能反而會保？因為保險公司條款例如藍十字，Zurich 因暴動騷亂上唔到機而取消行程，係會受保。我唔肯定但應該有得斟酌。今日各位義士唔需要咁內疚，保持禮貌兄弟爬山就可以了。加油加油！

Upupup比有需要人士去睇

支持日日和你飛

需呢幾日需要飛既同學仔點都要買定份保險，唔知保唔保都可以，最後都可能因為情況變化而有所斟酌

Upupup

而且飛唔飛得成，班機delay都會賠償，賠償高達2000-3000，夠大家之後買多張機票再去過